iOS 14分享區

阿庫我最鍾意去最右邊嗰個資料庫

仲新添加左搜尋表情符號
同埋有自帶翻譯la

Ah fu

爛果

邊撚個阿庫? Gay cook就識

勁lag！！鍵盤輸入成日lag！！

啊庫

fu爺

我用華為cnmgb

Flu

fufuf

Fluflufl

誒 你連打字都不想打了 可能淡了

你變了

cnm變的是這個世界不是我

Blocked

ojbk

華為很好用 鏡頭極高清

我推薦華為nmsl 系列

cnm15好用

華為手機，我一致建議nmsl 系列

係輸入法lag
成日轉唔到輸入法

重有咩lag

yes

冇喎，好順
利申XR

更新完有少少不習慣

點不習慣?

我都係XR...宜家都lag緊。

好不習慣

pp

ppx2

有時會轉唔到輸入法，左下個地球灰左按唔到

XS 快咗

X 順
誤觸控問題好似冇咗

SE 點樣

年回

report you

掟膠你

wwwww

...

快D

okk

report

在那裡

吹水台自己搵

想問siri 個簡化界面係唔係要自己set? Up 完ios14 siri 仲係佔晒成個畫面

應該自動轉咗簡化?
無既係
Setting > Accessibility > Siri > 開 Show Apps Behind Siri

有冇方法關閉右邊個app資料庫？

應該無

點樣轉apple id

登出

有冇人更新咗iOS 14但係都睇唔到4K YouTube明明之前有一排可以睇到

有冇人閂晒啲homescreen佢，淨係用個app library
有啲唔慣，想就咁一頁頁碌算

試過都唔得 :(

我睇下習唔習慣

Ipad d app widget時大時細咁
唔掂囉屌

有冇lp7用家

正

要off type to siri

update完 影相嗰陣 顯示訊號嗰個位附近有粒綠色點係咪正常架
之前唔會有

係
綠色用緊cam
橙色收緊音

請問有冇人update完見唔到spatial audio?
Iphone 11 + airpod pro

想問要update幾耐？
兩個鐘內得唔得？

我無問題

好多小瑕疵

個clock小工具 已經set左香港 但行針顯示同實際時間唔同

有冇人download唔到同埋update唔到apps

唔該晒巴打

無開鬧鐘但仲有個logo係到
算唔算新功能

up完冇咩分別

點解youtube 做唔到畫中畫

要用web版

唔會超過一個鐘

down到

多咗勁多新野喎喎

iPhone 8 plus會唔會好lag同有bug

係喎，得左 thx!

喺control centre

找到原因 係airpod個firmware 未update
最搞笑係要等佢自動update冇人手

敲機背cap圖

Down 唔到

點解我update唔到啲app
想去返日本itunes又唔知點入

Who?

入咗日本itunes之後update不停要我入password, 入啱都話我錯。

Apps update 撳極都update唔到。
ps apple id 同 itunes id 唔一樣，但係13.7都無問題。

點解我update唔到ios 14 試左幾次都話唔成功

我又係一樣！個app store更新完之後好多bug用唔到

WiFi同 數據都唔得
屌 想落返13.7

i8唔敢升

8plus開心使用中

咁樣算係點

升唔到 未知的錯誤(4000)

唔做生意囉

Apple：我都賺夠啦，想比啲人哋賺吓

我撳update咋喎無錢收㗎喎

唔知關唔關事可能直情server死撚咗

尋日用到畫中畫，今日突然用唔到

一用畫中畫就自動消失

點用

#927咁整

原來係youtube小鳩氣netflix用到

咁點用

播住片果時向上掃

WhatsApp 打字有時反應慢

彈啲咩

iphone 影咗相同步唔到去icloud.一時時咁.卡咗係度上唔到.

因為google 唔俾...